{"translation-revision-date":"2025-10-16 14:15:33+0000","generator":"GlotPress\/4.0.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es_MX"},"Elements Position":["Posici\u00f3n de los elementos"],"Sync Spacing":["Sincronizar espaciado"],"Sync":["Sincronizar"],"Unsync":["Desincronizar"],"Remove":["Eliminar"],"Replace":["Reemplazar"],"Typography Settings":["Ajustes de tipograf\u00eda"],"Device":["Dispositivo"],"Reset":["Restablecer"],"Reset typography settings":["Restablecer ajustes de tipograf\u00eda"],"Back":["Anterior"],"Hover Color":["Color al pasar el cursor"],"Bold":["Negrita"],"System Fonts":["Fuentes del sistema"],"Choose Color":["Elegir un color"],"Reset color":["Restablecer color"],"Reset Color":["Restablecer color"],"Color picker":["Selector de color"],"Add":["A\u00f1adir"],"%s":["%s"],"Close":["Cerrar"],"Letter Spacing":["Espaciado de las letras"],"Font Size":["Tama\u00f1o de la fuente"],"Line Height":["Altura de la l\u00ednea"],"Text Transform":["Transformaci\u00f3n de texto"],"Normal":["Normal"],"Font Weight":["Peso de la fuente tipogr\u00e1fica"],"Font Family":["Familia de la fuente tipogr\u00e1fica"],"Typography":["Tipograf\u00eda"],"Color":["Color"],"Layout":["Dise\u00f1o"],"Google Fonts":["Fuentes de Google"],"Custom Fonts":["Fuentes personalizadas"],"Default":["Por defecto"],"Left":["Izquierda"],"Bottom":["Abajo"],"Right":["Derecha"],"Top":["Arriba"]}},"comment":{"reference":"inc\/customizer\/assets\/dist\/index.js"}}